連登法官最新判詞指出自稱受害者一撚定要報警

一撚定要協助調查,唔係就係老作 無其他可能
利申:我指出你有謬誤唔=我話條女講既係真呀邏輯盲

hi 你真係好撚醒

想問下大師仲有咩其他可能

依加講緊條女唔肯報警，用輿論壓力公審個教練
完全冇比機會個教練有機會有個公正嘅平台去澄清／反駁
直接令教練個人生玩完，更甚至影響埋身邊嘅人。
你就唔好係度打稻草人話連登仔話條女唔報警就係作野屈人啦

唔報警, 唔審

咁邊個定邊個係犯邊個係受害者?

岩呀 條女唔報警,教練就無機會有個公正嘅平台去澄清／反駁
你無造稻草人呀

無啦 被人性侵就一定要告上法庭,唔係就一定係佢老作
無其他可能

佢講出嚟嘅原因
係因為唔希望有人啞忍
但係自己又唔報警
咁樣算點？
自相矛盾？

同埋性侵犯案唔係普通野
係刑事罪行，好嚴重。
既然佢唔想啞忍
連警方都主動搵佢
佢應該合作

如果佢唔合作
咁佢講出嚟嘅原因
同佢所做嘅行為完全相反

同埋佢有冇證據？
咁樣有咩資格用受害者？
佢最多係指控方
教練係被告人
大家都未有定罪之前
冇人係有錯

如果佢唔報警
但係講呢啲野
佢就要負上法律責任
因為涉及誹謗

咁簡單嘅道理都唔明？
Hi 呂小姐

條女無開全名 唔報警 教練雖然俾全世界影射佢 仲要無左份工
但係又點可以出嚟開記招澄清 一陣俾人話佢對號入座咁好驚ga嘛
教練仲邊有機會有個公正嘅平台去澄清／反駁

冇話個教練一定冇死
可能佢真係性侵

但係條女講出嚟叫人哋唔好啞忍
佢自己就唔報警

純粹覺得好撚好笑

又真係好撚好笑喎屌你

男人你都啱？你真係好撚好笑
你條J有幾大？驚你太細搵唔到，屌唔到我

你都on撚9
比人非禮 自己放上Facebook 比全世界知
但係又唔想比警方查
咁以後個個女人都老屈仇家非禮強姦
放上social media 到批鬥下
反正無敵加無後果

岩呀 條女雖然涉及誹謗 但係條女無報警 教練又點可以告鳩條女呢

教練真係百口莫辯 而家唯有等條女報警

教練好撚橙

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?